比啲風嘈撚醒

五點醒咗
想食枝煙都無得開窗

嘈撚到閪咁

Agger 想瞓耐小小都唔得

本身已經醒瞓
隻窗仲貼住張床

好撚眼瞓
又無嘢㩒

我都係五點 屌

仆街 3點半先訓

我都係 感覺勁過上次
聽到出邊有爆玻璃聲 希望無事

又嘈醒

度門吹到碰碰聲

今次個風拍得住鴿仔

唔知之前十號風爛窗果d住戶整返好個窗未

我都係仲好驚爆玻璃

我都喺 冷氣仲要無啦啦壞咗

想知澳門現場直撃

好恐怖

希望貓狗無事

今次降雨勁好多

吹撚到boomboom聲點訓

想去買嘢食 屋企咩都冇

冷氣機都就嚟飛走

咪啦 一野吹走你

同上次有得揮 岩岩訓就俾佢嘈醒左

我4點就嘈醒左喇，一直無訓過

掛八號係咪仲有七仔

好似仲勁過隻鴿，天文台又計錯數

個風行撚到
個窗都就嚟爆
驚驚

屌嘈到

好眼瞓呀屌 屌你老母
幾撚時走呀

早知尋晚買定杯麵擺屋企，好肚餓

大家樂, M記都開

老豆一早買定罐頭

咁大風點落樓呀
講起就肚餓

我嗰部啱啱5點幾俾個風整壞 點算呀

屌 四點半訓著 六點鐘嘈醒左
仲要訓唔返

要打都咪撚次次深夜打啦

點樣整壞
開住風扇頂住檔先

瞓瞓下岀面勁大風又大雨 突然就冷氣冇風岀 估唔到個風會整壞
唉 又要買過冷氣 好貴

我都係

我都係，仲要扯走曬啲冷氣

形住自己隻窗都就爆咁 訓唔返

快撚d完啦打靶風 我想訓覺啊
點解星期日 我都無得訓啊 我屌你老母閪

寧願深夜野
大多數人都平安係屋企
雖然好眼訓 仆街 我要訓啊

西灣河撚表示好似細風左

降你老母

想食脆弱雞翼

嘈訓都好過我地呢d 扭毛巾 換毛巾到天光既人

屌你老母醒左

我鐘意以前隻檸蜜雞翼多啲

屌你真係搵到知音ge 感覺呀😭😭😭

滲水？

係
星期三係冷氣機位
封好晒

今晚又滲多幾個位
全屋得我房有事

四點幾先訓 五點幾就嘈醒左
仲要滲到床都濕左一撻
屌 我想訓教

好肚餓

柴灣都細風左了

2點幾訓
4點醒

我想瞓

我都係，3點幾紥醒咗啱啱先訓翻又被啲風嘈醒

大門bang bang 聲

屌 我都係 啲風吹正我屋啲窗 之後流哂落地
又嘈 又眼訓 又要扭毛巾 又要拖地

地唔太多
我由佢自然乾算
我濕到牆有事

好慘 擺水筒得唔得

要捱到8 9點呀

要返工？

係囉 我都唔知分唔清係牆定窗入水搞到地下濕哂

啲水無定向 唔知放邊

我都想知

好撚嘈但啲風又唔係大
同上次差好遠

到依家都訓唔著

x2
已經醒咗兩個半鐘

me too

我呢邊個風都開始收平,終於可以訓

我屋企隔離房仲要訓到無醒過咁
等我自己一個

我都係阿